YouTube 呢排啲減肥廣告好痴線

人生第一次去男朋友屋企
今日就要成為佢嘅人

就嚟全套廣告都比我睇晒

我都有睇雖然啲劇情格硬左少少，但係又幾好睇嫁喎

屌有個返到屋企老婆床上見到呀哥
仲有乜柒棉花糖女孩的復仇

d配音好難聽

有睇，幾過癮

勁鳩
小咲 同 阿風

痴漢上司鐘意我肥
又買肉包比我食

抄日本

小咲 小咲你真係好可愛呀
點解你會變得咁可愛嘅

條配音女仲要扮男人聲
傻的嗎

佢係講得意

屌你個post有聲

有無link

好日本style

我記得仲有一個男仔嘅女朋友被佢啊哥屌

屌 我仲以為得我會睇哂
佢d劇情好頂癮

啱啱先睇完

有聲post

重點係由兄弟變咗做襟兄弟

肥仔

係轉下條影片之前要拎到個優惠

岩岩睇完利用個肥仔識肥仔個呀哥

唔知點解覺得好老尷但係我都睇曬

個廣告好似成10幾分鐘但我唔知點解睇晒

我都係 睇哂。

想睇